# Documentation interne 

Quelques exemples de sous-dossiers, par exemple, pour la bibliographie. 

N'hésitez pas à en ajouter ou mettre des fichiers directement dans la documentation (**à vous de vous organiser**).

Il s'agit donc de la documentation interne (non publique). Pour la rendre disponible au public, vous devez aller dans ce [dossier](../www).
